سلام {firstname} {lastname},

بسیار متشکریم که از {shop_name} خرید کرده اید!

سفارش شما با عنوان {order_name} با موفیت انجام گرفته و به محض واریز هزینه آن ارسال میگردد .

شما نحوه پرداخت هزینه سفارش را ، پرداخت در بانک انتخاب کرده اید

اطلاعات مورد نیاز برای پرداخت هزینه سفارش  به شرح زیر میباشد :

هزینه کل: {total_paid}

به نام : {bankwire_owner}

شماره حساب :

{bankwire_details}


نام بانک : {bankwire_address}

شما میتوانید با مراجعه به قسمت تاریخچه سفارشات در  حساب کاربری خود ، از وضعیت سفارش آگاهی پیدا کنید

همچنین اگر به صورت میهمان سفارش خود را ثبت نمده اید کافیست به این لینک مراجعه نمایید : {shop_url}?controller=guest-tracking

{shop_name} - {shop_url}

{shop_url}